我請求你哋5分鐘睇！ 《孫子兵法》說

「…途有所不由，軍有所不擊，城有所不攻，地有所不爭，君命有所不受。」就是因為在戰場上戰況瞬息萬變，戰機稍縱即逝，為爭取決定性勝利，聰明的領導者都要有〝有所為與有所不為〞的觀念！

1.國際輿論開始轉風向：

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

開始無人話警察武力不對等，國際開始支持港府。再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決！

2.再睇睇先！

3.重點！重點！
其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態！
到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。

4.最後
尋日前線拉咗好多人，我相信有一啲手續需要時間去平復心情！大家都俾人拉晒邊個會再幫佢哋搵律師，forward 嗰啲相啊自己諗下！
我尋日見到我都俾人拉嘅都係啲好細個好細個呢轉先，你知唔知我個心幾痛！ 我係成年人啊

星期五司法覆核前！ 民主法案通過前！
俾和理非/大律師做野先

最後，天琦bb講過

最後，我愛你地！ 煲底再見！

自推十下
和理非出場！ 乖！態武要休息

自推2/10
和理非出場！ 乖！態武要休息

自推十下3/10
和理非出場！ 乖！勇武要休息

自推十下4/10
和理非出場！ 乖！勇武要休息

自推十下5/10
和理非出場！ 乖！勇武要休息

自推十下6/10
和理非出場！ 乖！勇武要休息

自推十下8/10
和理非出場！ 乖！勇武要休息

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術